[突發] 香港警察金鐘站蓋世太保搜身上咗reddit

請大家瘋狂upvote

推

已upvote

香港警察世界第一

done

PUSH

搵人叫9gag幫幫手啦

pushhhhhh

推比全世界睇

唔使理會冷嘲熱諷comment, 推上頭版就夠

成個 r/pics 有好多類似既圖

大家全部 Upvote 唔該

拎二戰德國做例子係外國會唔會有反效果

push

推呀 已upvote

係咪要reddit account先推到？

放埋去9gag

Push

唔使理會冷嘲熱諷comment, 我地係要香港警察揚威國際

推爆佢

想知點UPVOTE

有冇d外國記者, 貼係佢fb twitter等等

撳上箭咀

申請好快姐

OK DONE

有 noise就得

無account既去註冊一個, 3分鐘唔使

PUSH 到變 HOT

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

推！

話埋hk police 話自己係猶太人依件事

只要警方認為任何人形跡可疑，曾經或將會犯罪，警方可在任何街道、公共地方、船隻，隨時截查、拘捕及羈留該人士。在法律上，警方有權在任何時間對任何可疑人士搜身，但必須要有充份理由，所以，在你被搜身之前，你必須確定下列數點：

1. 你是否被拘捕；
2. 你必須問清楚警方搜身的目的及所找尋的可疑物品；
3. 最好有旁人做證，目擊搜身的細節；
4. 你可以要求到警署才接受搜身，最好帶有證人。

upvoted

推埋呢個

pish

希望9gag會po埋

開返個score啦

可以講埋宗教審查

估唔到2019年仲可以親眼目睹蓋世太保嘅神威

已推

德國仲要有兩個香港難民

推
已upvote

我都post左一齊推

推 黑警可恥

唔係重點，阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩☭TVB☭
目的係影響☭tvb☭收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂☭TVB☭妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩☭tvb☭袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

This is already in discussion. Maybe you want to work on this one instead.

推。

應該畀班mods 刪除咗，因為唔可以擺 pictures with added/superimposed digital text

邊位巴打
多謝你

up咗

希望大家有心理準備會野餐耐多幾日幾個星期就係防佢聽日扮死狗

咁樣一拖
之後等我地再而衰三而竭

靜靜地過

UPVOTE呢個啦，已經喺r/pic front page

這幅仲好

推！已upvote + 留言

你on9
納粹型？

成日都咁搶fo 又揚威海外喇

黑警騷擾公眾秩序
黑警破壞社會安寧
黑警正面與民為敵
黑警製造白色恐怖

reddit都右你傻撚左

巳upvote

但係reddit收左好多大陸狗既錢
信得過咩

起底組 唔好搞人地家人

4chan就右 reddit全部左膠

推呀

貼埋當年警察自稱猶太人comment比大家upvote

comment入面有個TL;DR解決 得張圖未必明 麻煩都UPVOTE埋

只覺得攞jews黎比好危險
推返樓上comment個個啦

一人一個pm比9gag啦

解釋*

Pish

要譯埋德文俾德國領事 (拋磚 德文grammar有錯勿屌)
"Die Gestapos sind noch hier in Hong Kong"

7出世界

表揚香港港察 Google Sheet

post埋去 r/fakehistoryporn

推大大力推！

唔好就咁留句fuck / fuck police
reddit 都好多左膠架 巴士開左個靚post upvote就得

一班1karma洗版 人地睇你同你睇5毛無分別

呢個好好多，upvoted

ACAB!!!!!!!!!!!!

究竟今晚之後,警隊士氣可以低到點?

已推

我碌鳩都係攻擊性

欺善怕惡既警犬

［長期頂置］612野餐前捉Pokemon指南

有巴打好有心做左地圖
如果各位唔知去邊又去唔到金鐘就去捉下精靈啦！

有人擺緊現場圖
集中討論

係咁spam同一張圖係同一個r/可能會令人反感
同埋巴打你串錯字

香港差佬終於聞名國際

唔好click條link入去upvote, 會當你係vote brigading ban你
自己去/r/pics new/rising搵返相關既post或者手動copy link入browser

聽講纜車站附近會捉到烈空座

唔好再POST新圖,同時太多相同既圖啲人反而反感,

sor好似del唔到由佢沉

Pm 左
如果多啲手足pm會好好多

香港警犬天下無敵

回帶

認真幾好笑

一齊推上front age

推，已upvote

激動得濟
轉左整meme, 依家quantity>quality
乜都放上去 spam鳩佢

仆街到咁

放4chan 得唔得？
無reddit ac sor

有無德國論壇share??

係咁串左字 屌

錯

咁做只會令人反感
一定係推一張quality最好嘅

基本過欄技巧

成班冇犯事既後生仔係咁樣俾警察對待

Someone fucked up by sharing a Winnie the pooh meme....

畀班鬼佬睇下慈母嘅醜態

唔爭在post埋呢張圖上去

唔會，歷史上納粹就係消滅議會內其他聲音同政黨，繼而獨大。宜家共產黨就係做緊同一樣野。

我覺得香港人 唔洗打句自己係hongkonger 我地唔係要上去圍爐
而其中有個comment係幾好
如果可以輕輕講下 香港黎緊呢12-24小時會發生咩事 (香港人打算點做)
可能會有人 有興趣了解下睇下直播/新聞

Comment from someone living in the city: What happens there in the next 12-24 hours may well seal the fate of HK in the future.
If you have friends who are interested in international affairs, tell them to take notice of what's going on in HK today. There may well be a storm brewing up in the next 12 hours as people are preparing to take actions - perhaps around dawn - to stop legislators from continuing their meeting for passing the legislations. I and many expect that we might see blood-shedding of some kind not seen in HK for decades.

Try writing to your government/local legislator and tell them to reconsider relationships with the PRC, in view of what's going on here. We would all be grateful if you do so.

聽朝大家不如去捉完小精靈先去野餐
可能係香港最後一場道館戰
大家捉還捉，唔好阻到住係附近既議員同埋佢地嘅車輛呀
因為佢地有條好重要既條例要通過。

謹記:
1. 唔好進入私人屋苑範圍
2. 唔好觸碰到尊貴嘅議員們
3. 公家範圍係可以隨便捉小精靈
4. 唔舒服要暈低就唔好急住起身抖順左條氣先呀
靠你啦 小智

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

Reddit 偏左

Upvoted [black][/black]

打份工上撚晒腦，真係差過公安

推多幾口

受人2分4，咁博做咩姐

轉戰 reddit， 推爆 reddit

r/pic嘅 幫下手

Reddit comment要輕鬆同無里頭d
唔好comment 得太認真 又屌差佬又講香港點點點d人會覺得冇趣味 反效果

Yea I agree with you my man!

post唔post好

That’s what I’m thinking bro

你覺得呢。。。仲要問

不如正正常常咁講
點解要拉Nazi 議題

piiishh

呢張要

加埋Hong Kong Police好啲

有人放埋上historymeme

喂好似俾人刪緊PO

/u/claydoll1091, thank you for your submission. Unfortunately, it has been removed for violating the following rule(s):

Rule IV - Title violates title guidelines.

Your title must not ask for general information or feedback.

You can read the full information about our title guidelines at /r/pics/wiki/titles

For information regarding this and similar issues please see the rules and title guidelines. If you have any questions, please feel free to [message the moderators via modmail.](

subreddit rule number one俾人移除咗 點推都推唔到 樓主整走啲字再post過啦

屌，個po我開
打錯咗 仆街

係，最多upvote嗰張搜身圖都俾人del咗
屌你老味reddit mod真係on99

樓主快d改title

阻阻大家，唔好意思。upvote完Reddit 可以試下將黑警過份使用權力/暴力嘅相/片upload上Twitter 再tag侵侵 希望多啲人咁做，佢會留意香港嘅發展同向大陸施壓

［和理非都可以做］一齊將黑警啲仆街野放上Twitter 再tag侵侵有冇得諗

改走最尾句反問就得 如果仲改到

已經刪左

on9 mod 多個問號就remove

始終企鵝係股東之一
實有相關人仕做MOD
有位入仲唔入你

有無開過個新POST
大家再來多次啦

屌我重比左個gold去幫手highlight個post

英國巴準備貼街

搵人開多個 我可以幫手比GOLD

有另一個 但係我覺得TITLE太長

正當職業??
蓋世太保都係喎

Title當內文咁打
唔夠impact

當時德國有回應，如果可以俾到位德國入/觸到佢哋神經就好

r/pic 嘅mod唔知係on99定power hungry，咁都del

正經嘢唔好玩Jews啦好嘛
雖然幅圖似，但觀感唔係幾好

利申: 喺德國

For information regarding this and similar issues please see the rules and title guidelines. If you have any questions, please feel free to [message the moderators via modmail.](

我send左dm去問試下有無得appeal
搵多D人去問下

其實佢地搜身各位可以要求去警署，但記得要一齊提出，免得佢地要分開安排車送你去

R/pics 啲圖唔比有字
可能變左得有link先入到/upvote無用

好似咁唔好打字入去先得

見親後生仔都會搜 定 帶背囊就要搜？

Up

Rule I - No pictures with added or superimposed digital text, emojis, and "MS Paint"-like scribbles.

圖唔可以有字

Rule IV - Title violates title guidelines.

唔可以"save hong kong" 有request要求人做事
唔可以"Is this a communist Hong Kong?" 問問題

仲有幾個Rule I..I don't know why

再擺過我一定upvote

其實佢要入你可以鳩砌
reddit d mod特別係大sub都好撚惡 愈大愈惡
之前係nba個sub見識過

push 我呢啲仲未俾人del

好似俾mod del post
R1: No screenshots. No added text/emoji/scribbles.

PUSH PUSH